<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="22"><page Index="1"><![CDATA[ĐẢNG BỘ TRƯỜNG CAO ĐẲNG                                  ĐẢNG CỘNG SẢN VIỆT NAM
                        CÔNG NGHỆ THỦ ĐỨC                        Tp. Hồ Chí Minh, ngày    tháng 02 năm 2025
                                CHI BỘ 3
                                     *
                                     *
                                     *
                              DỰ THẢO LẦN 5


                                              BÁO CÁO CHÍNH TRỊ

                        TRÌNH ĐẠI HỘI CHI BỘ 3 NHIỆM  KỲ 2025 – 2027




               PHẦN MỞ ĐẦU

                       Chi bộ 3 được thành lập theo quyết định số 33/QĐ-ĐU ngày 15 tháng 5 năm
               2013 của Đảng ủy Trường Cao đẳng Công nghệ Thủ Đức về tái cấu trúc chi bộ.

                                                                                         1
                       Tổng số Đảng viên của chi bộ (tính đến tháng 12/2024): 20  đồng chí, trong đó
               có 18 đồng chí là đảng viên chính thức, 02 đồng chí là đảng viên dự bị, thuộc các đơn
               vị: Khoa Tài chính kế toán, Khoa Du lịch, Khoa Quản trị kinh doanh, Khoa Tiếng

               Hàn, Trung tâm Thư viện, Phòng Kế hoạch tài chính.

                       Nhiệm kỳ 2022 – 2025, chi bộ luôn được sự quan tâm chỉ đạo và hướng dẫn
               kịp thời của Đảng ủy. Cấp ủy chi bộ tổ chức hoạt động của chi bộ đảm bảo theo quy

               định của Điều lệ Đảng và các quy định, hướng dẫn của tổ chức Đảng cấp trên. Đảng

               viên của chi bộ có trình độ chuyên môn cao, tinh thần kỷ luật cao trong chấp hành tốt
               các chủ trương chính sách của Đảng và Nhà nước, luôn đoàn kết, thống nhất cùng

               thực hiện nhiệm vụ được giao.
                       Nhiệm kỳ 2025 – 2027, Trường Cao đẳng Công nghệ Thủ Đức tập trung thực

               hiện hiệu quả công tác chuyển đổi số trong quản trị Nhà trường, xây dựng văn hoá
               nhà trường, tổ chức sắp xếp bộ máy của trường tinh gọn và hiệu quả, hiện đại hoá cơ

               sở vật chất trang thiết bị dạy và học…, đặc biệt là nâng cao chất lượng đào tạo và

               nghiên cứu khoa học ứng dụng nhằm hướng tới mục tiêu đào tạo nguồn nhân lực chất
               lượng cao, nâng cao thương hiệu nhà trường, phấn đấu trở thành trung tâm vùng đào

               tạo và thực hành nghề chất lượng cao của TP. Hồ Chí Minh.




               1  Số lượng đảng viên nữ: 14 đ/c (tỷ lệ: 70%).
               Trình độ chuyên môn: 01 tiến sĩ (Tỷ lệ: 5%), 17 thạc sĩ (Tỷ lệ: 85%), 02 đại học (tỷ lệ: 10%)
               Trình độ lý luận chính trị: 02 sơ cấp, 17 trung cấp, 01 cao cấp]]></page><page Index="2"><![CDATA[2

                                                   PHẦN THỨ NHẤT

                       KIỂM ĐIỂM THỰC HIỆN NGHỊ QUYẾT ĐẠI HỘI CHI BỘ
                                                NHIỆM KỲ 2022 - 2025



               I. KẾT QUẢ ĐẠT ĐƯỢC
                      1. Lãnh đạo thực hiện nhiệm vụ chính trị

                      Việc lãnh đạo thực hiện các công tác chuyên môn ở từng đơn vị luôn bám sát
               tầm nhìn, mục tiêu đào tạo, kế hoạch của nhà trường và chức năng, nhiệm vụ của đơn
               vị, đặc biệt là những nội dung trọng tâm liên quan đến công tác nâng cao chất lượng

               đội ngũ giảng viên và công tác đào tạo như: công tác tuyển sinh, công tác giáo trình,
               công tác tự đánh giá nhà trường và tự đánh giá CTĐT các nghề theo quy định, tổ
                                                                              3
                                                        2
               chức nghiệm thu giáo trình đào tạo , ngân hàng đề thi ; tổ chức hiệu chỉnh CTĐT,
               cập nhật định mức thiết bị, định mức vật tư các ngành, hoạt động CVHT, công tác
               khen thưởng - kỷ luật sinh viên, công tác dự giờ, triển khai tham quan, thực tập doanh
               nghiệp, thực tập tốt nghiệp của sinh viên, thực tập thực tế doanh nghiệp của giảng
               viên, ký kết hợp tác doanh nghiệp… Tổ chức các hoạt động, hội thi học thuật cấp
                       4
               trường . Tổ chức cho sinh viên tham gia Hội thi học thuật cấp Thành và đạt được
                               5
               nhiều giải cao .
                      Ngoài ra các đơn vị đã tham gia tập huấn công tác CVHT lớp nguồn của SCI,
               khóa học kỹ năng số, chuyển đổi số trong giáo dục năm 2024, thực hiện đề án vị trí
               việc làm, tham gia đánh giá tái chứng nhận ISO 9001:2015.







               2  Giáo trình Nghiệp vụ chế biến bánh Âu (K. Du lịch); Lập kế hoạch marketing, Quản lý quan hệ khách hàng, Quản trị
               thương hiệu (Khoa QTKD).
               3  Quản trị nhân sự nhà hàng - khách sạn, Marketing du lịch (K. Du lịch); Quản trị sản xuất, Lý thuyết thống kê (K.
               QTKD); Nguyên lý kế toán 2024 (K. TCKT), Chuẩn đầu ra ngành tiếng Hàn năm 2023 (K. Tiếng Hàn).
               4  Hội thi “Tài năng trẻ Logistics 2024”, Talkshow “Kiến thức nền tảng về Blockchain, Web3, Metaverse – Cơ hội nghề
               nghiệp và thách thức cho giới trẻ”, hội thi marketing sáng tạo năm học 2022-2023 (K. QTKD);
                  Hội thi “Thể hiện khả năng Tiếng Hàn qua âm nhạc Hàn Quốc”, cuộc thi “Tóm tắt sách – Quyển sách tôi yêu”, buổi
               chia sẻ chủ đề “Kho báu văn hóa Hàn Quốc”, chương trình trải nghiệm văn hóa thư pháp Hàn Quốc, cuộc thi nói tiếng
               Hàn, Hùng biện tiếng Hàn K-speech, cuộc thi Rung chuông vàng, cuộc thi Hùng biện tiếng Hàn lần thứ 12, cuộc thi Nói
               tiếng Hàn khối cao đẳng lần I; đạt giải khuyến khích văn nghệ Ngày hội chữ Hàn 2024. Cuộc thi K-Food Festival: khoa
               tiếng Hàn đạt giải ba.
                  Giảng viên và sinh viên ngành Nhà hàng tham dự cuộc thi “Best U.S Poultry Challenge – Season 1” đạt giải: “Món
               ăn trình bày đẹp nhất”. Tham gia Cuộc thi “Sáng tạo cùng gà Mỹ” đạt giải Nhì toàn đoàn. Tổ chức các hội thi: "Trang
               trí bánh kem", Đầu bếp trẻ TDC 2023, Hướng dẫn viên du lịch giỏi, Lễ tân khách sạn giỏi năm 2023. (K. Du lịch).
                  Tổ chức hội thi Kế toán viên giỏi năm học 2022-2023, hội thảo và cuộc thi ACCA x MISA Accounting Challenge
               2024 – Thử thách Kế toán ứng dụng cùng ACCA và MISA (K. TCKT).
               5  Hội thi Học sinh giỏi nghề lần thứ 14/2023: K. TCKT (đạt 1 Giải Nhất và 1 giải Khuyến khích), K. Du lịch (đạt 01
               giải khuyến khích nghề Hướng dẫn viên du lịch và 01 giải khuyến khích nghề Phục vụ bàn).
               Hội thi “HSSV giỏi nghề” lần 15-2024: K. Du lịch đạt 01 giải nhì và 01 giải khuyến khích nghề Hướng dẫn viên du
               lịch, 01 giải khuyến khích nghề Phục vụ nhà hàng. K. TCKT đạt 01 giải khuyến khích nghề Kế toán;
               Hội thi Kỹ năng nghề Tp. HCM năm 2023: K. Du lịch đạt 02 giải khuyến khích.]]></page><page Index="3"><![CDATA[3

                        Công tác đặc thù của từng đơn vị:

                      Các đơn vị có sự phối hợp nhịp nhàng, hiệu quả trong việc thực hiện các nhiệm

               vụ chung của Nhà trường giao định kỳ hàng năm và công tác phát sinh khác (như
               công tác kiểm tra giám sát của chi bộ, thay đổi trong công tác sinh hoạt và đánh giá
               chi bộ…). Những khó khăn phát sinh trong quá trình triển khai đã được ghi nhận,
               kiến nghị, xử lý kịp thời, đảm bảo chất lượng sinh hoạt chi bộ.

                      Khoa Quản trị kinh doanh: Duy trì hoạt động của mô hình liên kết đào tạo Ứng

               dụng -Thực hành. Tái ký MOU với các đơn vị: Học viện đào tạo nghề Strategix, ĐH
               Công nghiệp TP. Hồ Chí Minh, công ty UI Logistics Corporation, Công ty ONEX
               Logistics. Sắp xếp phòng thực hành Logistics và phòng thực hành nghề Quản lý siêu
               thị. Triển khai phần mềm F.A.S.T PRO trong công tác đào tạo nghề Logistics. Thực

               hiện công trình thi đua tập thể chào mừng 20/11/2024 đạt loại TỐT. Thực hiện công
               tác đánh giá ngoài CTĐT nghề Logistics năm 2024 đạt 96 điểm. Mở 01 mã ngành
               mới (Marketing). Hỗ trợ giảng viên tham gia Hội giảng GDNN cấp trường. Tổ chức
                                                                          6
               và tham gia các buổi tập huấn, hội thảo chuyên môn .
                      Khoa Tiếng Hàn: Đăng cai tổ chức ngày hội chữ Hàn 2022, tham gia Ngày hội

               chữ Hàn 2023, 2024. Tổ chức giảng dạy, quản lý 04 khóa học tiếng Việt của sinh
               viên Hàn Quốc; tiếp nhận 04 giảng viên tình nguyện đến công tác, 02 đoàn sinh viên
               Hàn Quốc đến giao lưu tình nguyện, kiến tập tại TDC. Xin tài trợ, lắp đặt phòng học
               tiếng Hàn thông minh Klass và CSVC từ công ty Giáo dục Visang và tổ chức KOICA

               cho văn phòng khoa. Tái ký MOU với ĐH Induk, ĐH Honam, ĐH Yeungnam, ĐH
               Changwon  Hàn  Quốc.  Tiến  cử  16  SV  nhận  học  bổng  Kocham  (5  triệu/suất).  Vận
               động tài trợ 15.000 USD và 100 triệu đồng cho quỹ học bổng của nhà trường, 500
                                                                                                    7
               tuýp sữa rửa mặt tặng CBGVNV. Xin tài trợ hơn 100 tài liệu tài liệu từ KF  với tổng
               trị giá trên 1.500 USD (hơn 40 triệu đồng), xin tài trợ cho Thư viện trường hơn 600
               đầu sách tiếng Hàn. Hỗ trợ gửi hơn 70 sinh viên du học. Phối hợp đón tiếp các đoàn
               công tác đến từ: ĐH YeungNam, ĐH Joongbu, công ty TNHH Giáo dục Visang Việt
               Nam. Thành lập CLB Tiếng Hàn. Phối hợp tổ chức thi chuẩn đầu ra tiếng Hàn cho

               sinh viên.

                      TT Thư viện: Tổ chức di dời Thư viện lên tòa nhà D. Tổ chức phục vụ 61.603
               lượt SV-GV, 6.855 lượt luân chuyển tài liệu. Tổ chức số hóa 467 bài báo- tạp chí
               chuyên ngành, bổ sung 237 ebook miễn phí, mua quyền sử dụng 260 ebook. Hỗ trợ
               đánh  giá ngoài  các CTĐT  (nghề  CNKT  ô  tô-2023, Điện  Công nghiệp-2023,  khoa

               Điện-ĐT,  kế  toán-2023,  Logistics-2024),  tổ  chức  góp  ý  cho  báo  cáo  tự  đánh  giá
               CTĐT của các khoa. Tiếp nhận thiết bị thư viện điện tử (cổng an ninh, máy mượn trả


               6   Năm  2023:  tập  huấn  theo  chương  trình,  tiếp  nhận  chuyển  giao  bộ  Giáo  trình  đào  tạo  05  mô  đun  trong  lĩnh  vực
               Logistics từ chương trình Aus4skills; Tham gia khóa tập huấn về Lãnh đạo và tư duy thiết kế giáo dục nghề nghiệp.
               Tham gia Khóa đào tạo Kỹ năng vận hành chuỗi cung ứng của Aus4skills.
               7  Quỹ giao lưu quốc tế Hàn Quốc]]></page><page Index="4"><![CDATA[4

               tự động, hệ thống camera an ninh… ) và tổ chức vận hành. Tổ chức các hoạt động

                                                          8
               chào mừng Ngày sách Việt Nam 21/4  và khảo sát người học hàng năm. Liên kết dữ
               liệu nguồn lực thông tin với Sở Khoa học và Công nghệ. Ký kết MOU với Thư viện
               trường Đại học Đà Lạt, Thư viện trường Đại học Nguyễn Tất Thành. Phối hợp với
               các khoa KHCB, CNTT tổ chức cho SV học tập và triển lãm các sản phẩm đồ họa tại

               Thư  viện.  Tiếp nhận  tài trợ hơn  600  đầu  sách  của  tổ  chức  Koica,  95  tên/443  bản
               (2023), 31 tên/52 bản (2024) sách KHKT từ Tiến sĩ Võ Tá Hân trị giá hơn 1.4 tỷ
                                                                            9
               đồng. Tham dự các lớp tập huấn, hội thảo chuyên môn .
                      Khoa Tài chính kế toán: Phối hợp với tổ chức ACC về chương trình tích hợp
               chứng  chỉ  Diploma  in  Accounting  and  Business  vào  chương  trình  cao  đẳng  TDC.

               Nhận tài trợ từ Công ty TNHH ACCA Global Việt Nam. Tổ chức và tham gia các lớp
                                                     10
               tập huấn, hội thảo chuyên ngành . Tổ chức thi online trên phần mềm kế toán Misa
               Amis; Tham gia chương trình đào tạo (CTĐT) môn MA1 - Management Information
               “Thông tin quản trị doanh nghiệp” của ACCA VN. Tổ chức lấy ý kiến sự hài lòng của

               CBGVNV về chất lượng hoạt động hỗ trợ đào tạo của nhà trường năm 2022. Hỗ trợ
               giảng viên tham dự Hội giảng GDNN cấp trường. Thực hiện công tác đánh giá ngoài
               CTĐT nghề Kế toán năm 2023 đạt 86 điểm. Mở 01 mã ngành mới (Tin học kế toán).

                      Khoa Du lịch: Thực hiện di dời phòng thực hành (Bàn bar, nghiệp vụ buồng)
               sang khu D. Phối hợp xây dựng CTĐT sơ cấp nghề “Nghiệp vụ chế biến bánh Âu”.

               Tổ chức giao lưu và trao đổi hoạt động hợp tác với trường Coleg Sir Gar (Xứ Wales).
               Tham dự “Sàn giao dịch việc làm ngành Du lịch Tp. HCM Hồ Chí Minh năm 2024”.
               Hỗ trợ giảng viên tham gia Hội giảng GDNN cấp trường. Tham gia các khóa tập
                                                                   12
                                     11
               huấn chuyên ngành , ký kết hợp tác đào tạo . Tổ chức chương trình CITY TOUR
               cho đoàn khách tham gia Hội thảo Quốc tế ICARI 2023. Giao lưu với Trường CĐ
               nghệ thuật ẩm thực Saint Petersburg (2023).

                      Phòng Kế hoạch tài chính: Công tác thu học phí, lệ phí, chi trả các khoản miễn
               giảm, các loại học bổng… Tập huấn và phối hợp thực hiện công việc với Tổ chức
               SCI. Thực hiện thủ tục kinh phí tiếp các đoàn khách trong nước và Quốc tế. Quản lý

               siêu thị, các đơn vị liên kết với nhà Trường. Thực hiện hiệu chỉnh các quy trình.


               8  Tổ chức báo cáo Kỹ năng và phương pháp đọc sách hiệu quả. Tổ chức hội thi “Kể về sách TDC 2023”, “Thiết kế bìa
               sách”, diễn đàn “Sách ngoại văn với sinh viên các ngành ngôn ngữ”, chương trình “trao sách - đổi mầm xanh”, xếp sách
               nghệ thuật. Tổ chức Ngày Hội sách TDC 2023 và 2024. Tổ chức trưng bày, triển lãm sách: Hồ Chí Minh, sách kỹ năng,
               sách ngoại văn, bản tin Khoa học và công nghệ. Chuyên mục giới thiệu “Sách hay cần bạn đọc”, cuộc thi “Discover
               BOOKS – Khám phá kiến thức”, cuộc thi “Thư viện trong tôi”, chương trình bạn đọc may mắn.
               9  Thư viện đại học trong thế giới hậu COVID tại Đại học RMIT (2023). Năm 2024: Hội thảo trực tuyến “Liêm chính
               học thuật: chiến lược và vai trò của CBTV các trường ĐH”, Hội thảo quốc tế với chủ đề “Quản trị tri thức: Dẫn dắt và
               đổi mới”, tọa đàm chia sẻ kinh nghiệm triển khai tài nguyên giáo dục mở tại các trường đại học ở Việt Nam.
               10  Năm 2023: Tập huấn phần mềm INFO ERP, Misa Amis cho Giảng viên; Năm 2024: tập huấn “Nâng cao năng lực
               cho GVNV là CVHT nhóm ngành kinh tế, dịch vụ, ngôn ngữ”.
               11
                  Tham gia đào tạo, bồi dưỡng lớp bánh Âu chuyên nghiệp. Cử 06 CBQL, GV tham gia khóa đào tạo “Cập nhật và
               nâng cao nghiệp vụ du lịch và lữ hành” (2023).
               12  Phối hợp tổ chức Hội thảo về nho khô California. Ký kết Cty CP DVDL NHKS Royal và Lễ ký kết hợp tác giữa
               Marriott và các đối tác trong khu vực.]]></page><page Index="5"><![CDATA[5

               Thống kê, tổng hợp tình hình tài sản của các đơn vị trong nhà trường để hoàn tất công

               tác bàn giao.
                      2. Lãnh đạo công tác giáo dục chính trị, tư tưởng

                      Chi bộ luôn coi trọng bồi dưỡng chính trị và tư tưởng cho đội ngũ cán bộ đảng

               viên, tập thể chi bộ đoàn kết thống nhất, trên dưới một lòng. Thực hiện tốt công tác
               tuyên truyền, giáo dục chủ nghĩa Mác-Lênin, tư tưởng Hồ Chí Minh; triển khai, quán
               triệt các chủ trương, Chỉ thị, Nghị quyết của Đảng và chính sách, pháp luật của Nhà
               nước; tuyên truyền về mục đích, ý nghĩa các ngày lễ lớn, thông tin tình hình của nhà
               trường đến 100% đảng viên qua thư điện tử và triển khai trực tiếp tại cuộc họp. Vận

               động đảng viên tham gia học tập, nghiên cứu nghiêm túc các Nghị quyết, văn bản của
               Đảng ủy cấp trên, tham dự đầy đủ các buổi báo cáo thời sự, tham gia các cuộc thi
               theo quy định của Đảng ủy cấp trên. 100% đảng viên nghiên cứu đầy đủ, kịp thời các

               văn bản được chi bộ triển khai, có nhận thức đúng đắn về tư tưởng chính trị, kiên
               định lập trường, tin tưởng vào sự lãnh đạo của Đảng; tích cực đẩy mạnh đấu tranh
               ngăn chặn, đẩy lùi tình trạng suy thoái về tư tưởng chính trị, đạo đức, lối sống; những
               biểu hiện “tự diễn biến”, “tự chuyển hóa” trong nội bộ Đảng gắn với đẩy mạnh học
               tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh.


                      Thường xuyên nhắc nhở đảng viên phải nêu gương thực hiện nghiêm túc các
               quy định của Đảng và Nhà nước như: quy định về những điều đảng viên không được
               làm, quy định về phòng chống tham nhũng tiêu cực, chấp hành quy định khi đi nước
               ngoài,  thực  hiện  trách  nhiệm  nêu  gương  của  cán  bộ,  đảng  viên,  Quy  định  213-
               QĐ/TW ngày 02/01/2020 của về trách nhiệm của đảng viên đang công tác thường

               xuyên giữ mối liên hệ với tổ chức Đảng và nhân dân nơi cư trú... Đảng viên trong chi
               bộ có ý thức xây dựng đoàn kết nội bộ, thực hiện nguyên tắc tập trung dân chủ trong
               thảo luận và góp ý cho cán bộ quản lý, đóng góp ý kiến xây dựng nhà trường; thực

               hiện tự phê bình và phê bình trong sinh hoạt chi bộ và đơn vị công tác. Các đảng viên
               phụ trách theo dõi các khoa theo dõi và báo cáo thường xuyên về tình hình tư tưởng
               của  CBGVNV,  định  hướng  công  tác  chung  của  nhà  trường,  thường  xuyên  tuyên
               truyền cho HSSV thực hiện đầy đủ và nghiêm túc quy định, quy chế của nhà trường.
               Nhiều đảng viên trong chi bộ có sự quan tâm và đề xuất những vấn đề chi bộ cần

               quan tâm định hướng nhận thức, tư tưởng cho đảng viên, cho đội ngũ, cho tập thể nhà
               trường, đặc biệt là trong giai đoạn Nhà trường có sự thay đổi về nhân sự chủ chốt.

                      Chi bộ nghiên cứu Quy định số 101-QĐ/TW về nêu gương qua đó nhận thức rõ
               hơn về vai trò, trách nhiệm nêu gương của người đứng đầu. Việc thực hiện các quy
               định về nêu gương đã tạo được sự chuyển biến trong nhận thức, hành động giúp chi

               ủy lãnh đạo chi bộ luôn hoàn thành tốt mọi nhiệm vụ chính trị được giao. Các quy
               định về nêu gương đã góp phần ngăn chặn và đẩy lùi tình trạng suy thoái về tư tưởng
               chính trị, đạo đức, lối sống cho cán bộ, giảng viên, nâng cao năng lực lãnh đạo và sức

               chiến đấu của đảng viên trong chi bộ. Ngăn ngừa, đấu tranh có hiệu quả với những]]></page><page Index="6"><![CDATA[6

               hành vi nói, viết, làm trái với quan điểm, đường lối, nghị quyết của Đảng, pháp luật

               của Nhà nước.

                      Triển khai kế hoạch số 30-KH/ĐU ngày 24/02/2022 của Đảng ủy Sở về học tập
               và làm theo tấm gương đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh. Tuyên truyền, giới thiệu
               các tác phẩm văn học, nghệ thuật chủ đề "Học tập và làm theo tư tưởng, đạo đức,
               phong cách Hồ Chí Minh" năm 2023, về khai thác, sử dụng sách điện tử "Những tấm

               gương bình dị tỏa sáng giữa đời thường".

                      Kết quả trong nhiệm kỳ 2022 – 2025, 100% đảng viên thực hiện và chấp hành
               tốt chủ trương đường lối và nghị quyết của cấp trên, nội quy, quy chế làm việc của
               trường. Không có đảng viên vi phạm 27 điều về những biểu hiện suy thoái về tư
               tưởng chính trị, đạo đức, lối sống, “tự chuyển biến”, “tự chuyển hóa”. Thực hiện đầy

               đủ, hiệu quả các nhiệm vụ thường xuyên, trọng tâm, đột xuất trong công tác chính trị
               tư tưởng theo sự chỉ đạo của cấp trên. Nắm bắt kịp thời tình hình tư tưởng của cán bộ,
               đảng viên và nhân dân; định hướng tư tưởng đối với đảng viên.

                      Thành tích đạt được:

                      Chi  bộ,  chi  ủy  đạt  Tập  thể  hoàn  thành  xuất  sắc  nhiệm  vụ  năm  2022,  2023.
               Hoàn thành tốt nhiệm vụ năm 2024.

                      6/6 đơn vị xếp loại hoàn thành xuất sắc nhiệm vụ năm học 2023-2024.

                         13
                                                                                             14
                      01  đảng viên đạt Bằng khen UBND  TP. Hồ Chí Minh, 03  đảng viên đạt
               Bằng khen Thành Đoàn Tp. Hồ Chí Minh.
                             15
                      12/20  đảng viên đạt danh hiệu Chiến sĩ thi đua cơ sở năm học 2023-2024.
                    16
               6/20  đảng viên xếp loại chất lượng viên chức-người lao động đạt hoàn thành Xuất
               sắc nhiệm vụ năm học 2023-2024.
                      3. Lãnh đạo công tác xây dựng tổ chức Đảng

                      Xác định tầm quan trọng của việc quản lý đảng viên, trong những năm qua, chi

               bộ đã tích cực, chủ động, làm tốt công tác quản lý đảng viên.
                      Chi bộ tổ chức sinh hoạt chi bộ định kỳ và đột xuất theo Hướng dẫn số 12-

               HD/BTCTW ngày 6/7/2018 của Ban Tổ chức Trung ương về một số vấn đề về nâng
               cao chất lượng sinh hoạt chi bộ và Chỉ thị số 10-CT/TW của Ban Bí thư khóa X về
               nâng cao chất lượng sinh hoạt chi bộ trong tình hình mới, thông qua sinh hoạt giúp

               đảng viên nắm bắt được tình hình thời sự, nắm bắt nhiệm vụ chính trị và các nhiệm
               vụ khác được giao. Công tác phối hợp quản lý thực hiện nhiệm vụ đảng viên và nghĩa
               vụ công dân nơi cư trú theo Quy định số 213-QĐ/TW ngày 02/01/2020 của Bộ Chính



               13  Nguyễn Thái Đăng Khoa
               14  Nguyễn Thái Đăng Khoa, Nguyễn Thị Mai, Nguyễn Trung Chánh
               15  Dương Quốc Việt, Trần Ngọc Hân, Nguyễn Minh Tuấn, Huỳnh Thị Hiền, Trần Hóa, Nguyễn Thị Hữu Hạnh, Huỳnh Ngọc Anh
               Thư, Trần Thị Tùng, Nguyễn Thái Đăng Khoa, Nguyễn Thị Mai, Trần Thị Vân Yên, Văn Thị Diễm Thi.
               16  Dương Quốc Việt, Nguyễn Minh Tuấn, Nguyễn Thị Hữu Hạnh, Huỳnh Ngọc Anh Thư, Nguyễn Thái Đăng Khoa, Văn Thị Diễm Thi]]></page><page Index="7"><![CDATA[7

               trị. Các đảng viên trong chi bộ được phân công nhiệm vụ cụ thể vào đầu nhiệm kỳ và

               có điều chỉnh linh hoạt khi thay đổi nhân sự. Trong sinh hoạt chi bộ thực hiện nghiêm
               nguyên tắc tập trung dân chủ với phương châm Đảng lãnh đạo, cá nhân phục tùng tổ
               chức giúp cho chi bộ hoạt động hiệu quả. Duy trì nề nếp chế độ sinh hoạt đảng, đảm
               bảo tính lãnh đạo, tính giáo dục và tính chiến đấu cao, hầu hết hàng tháng đạt tỉ lệ

               trên 85% đảng viên tham dự sinh hoạt.

                      Trong nhiệm kỳ chi bộ luôn quan tâm đến việc bồi dưỡng và chú trọng phát
                                                                                                     17
               triển Đảng cho quần chúng. Chi bộ đã bồi dưỡng và kết nạp 03 đảng viên , hướng
               dẫn cho 01 đảng viên dự bị phấn đấu trở thành đảng viên chính thức. Hoàn tất hồ sơ
                                                                                  18
               đề nghị kết nạp cho 02 hồ sơ (đang chờ quyết định kết nạp) , đề nghị ngưng theo dõi
               01 cảm tình đảng theo nguyện vọng cá nhân. Hiện tại, toàn bộ cảm tình đảng của chi
               bộ đã được hoàn tất hồ sơ đề nghị kết nạp. Chi bộ cũng đã tổ chức thảo luận về thực
               trạng công tác phát triển đảng của chi bộ, đề xuất một số giải pháp nhằm khắc phục
               hạn chế, nâng cao hiệu quả công tác phát triển đảng viên. Cử 02 đảng viên tham dự

               lớp đảng viên mới, 10 đảng viên tham dự lớp Bồi dưỡng kiến thức quốc phòng và an
               ninh cho giảng viên, nhân viên đối tượng 4; tính đến tháng 1/2025, chi bộ tiếp nhận
               03 đ/c chuyển sinh hoạt đến, 02 đ/c chuyển sinh hoạt đi.

                      Chi bộ phân công các nhóm đảng viên phụ trách báo cáo chuyên đề hàng quý
               theo quy định, đảm bảo chất lượng các chuyên đề gắn với việc học tập và làm theo tư

               tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh, nhằm nâng cao nhận thức, ý thức chính trị
               và lối sống lành mạnh cho đảng viên, gắn với các hoạt động chuyên môn. Sau báo cáo
               và thảo luận, nhóm đảng viên hoàn thiện nội dung báo cáo và gửi lại cho chi bộ làm
                                                19
               tài liệu học tập và tham khảo .
                      Về công tác cán bộ: trong nhiệm kỳ 2022 – 2025, chi bộ có 01 CBQL xin thôi

               giữ chức vụ Phó Trưởng khoa; 02 CBQL tái bổ nhiệm; 01 CBQL đã hoàn tất hồ sơ
               nhưng chưa được tái bổ nhiệm. Tổ chức góp ý cho dự thảo Quy chế bổ nhiệm, bổ
               nhiệm lại, luân chuyển, từ chức, miễn nhiệm viên chức quản lý thuộc thẩm quyền
               Ban Thường vụ Đảng ủy trường quản lý. Tổ chức lấy ý kiến đóng góp cho 04 CBQL

               hết nhiệm kỳ.


               17  Nguyễn Thị Mai, Võ Ngọc Bảo, Nguyễn Trung Chánh
               18  Huỳnh Song Toàn, Lê Văn Thừa.
               19  Sinh hoạt chuyên đề quý III/2022: Quy trình trình báo bảo vệ HSSV tại TDC. Chủ đề Quý IV/2022: Chủ tịch Hồ Chí
               Minh với quân đội nhân dân.
               Chủ đề Quý I/2023: “Xây dựng ý thức tôn trọng nhân dân gắn với thực hiện quy tắc ứng xử tại Trường Cao đẳng Công
               nghệ Thủ Đức". Chủ đề Quý II/2023: “Tình cảm của Bác Hồ với thiếu nhi Việt Nam”. Nội dung chinh: Tình yêu Bác
               Hồ dành cho thiếu nhi Việt Nam; Học tập và làm theo tấm gương đạo đức Hồ Chí Minh, liên hệ thực tiễn tại TDC. Chủ
               đề  Quý  III/2023:  “Phụ  nữ  Việt  Nam  xưa  và  nay”  chào  mừng  ngày  Thành  lập  Hội  Liên  hiệp  Phụ  nữ  Việt  Nam
               (20/10/1930 - 20/10/2023). Chủ đề Quý IV/2023: “Di tích lịch sử cấp thành phố: Mộ tiền hiền Tạ Dương Minh người
               có công khai phá vùng đất Thủ Đức”.
               Chủ đề Quý I/2024: Tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh về thực hành dân chủ, tăng cường pháp chế, đảm bảo
               kỷ cương; thu hút, sử dụng nhân tài; Chủ đề Quý II/2024: Hướng dẫn tự quyết toán thuế thu nhập cá nhân theo hình
               thức kê khai trực tuyến. Chủ đề  Quý III/2024: Hành trình về chiến khu Đ. Chủ đề quý IV/2024: Dấu ấn của TBT
               Nguyễn Phú Trọng trong tư tưởng của Đảng.]]></page><page Index="8"><![CDATA[8

                                                                                                        20
                      Tổ chức kiểm điểm, đánh giá tập thể, đảng viên hàng năm theo quy định . Các
               đảng viên nghiêm túc thực hiện tự phê bình và phê bình, tiếp thu các góp ý, kiến nghị
               để hoàn thiện bản thân và tổ chức thực hiện tốt các nhiệm vụ được giao.

                      Hầu hết cán bộ, đảng viên đều có lập trường chính trị tư tưởng vững vàng, tuyệt
               đối trung thành với Chủ nghĩa Mác-Lênin, tư tưởng Hồ Chí Minh và đường lối đổi mới
               của Đảng; thường xuyên tuyên truyền để sinh viên, đồng nghiệp, gia đình chấp hành

               tốt chủ trương, đường lối của Đảng, chính sách, pháp luật Nhà nước; nêu cao ý thức
               trong việc đấu tranh chống các biểu hiện suy thoái về tư tưởng chính trị; ra sức học tập
               nâng cao trình độ, hiểu biết và năng lực công tác của cán bộ, đảng viên. Phân công 01
               đảng viên tham gia cuộc thi viết chính luận “Bảo vệ nền tảng tư tưởng của Đảng, đấu

               tranh phản  bác  các  quan  điểm  sai  trái,  thù  địch tại  TP.  Hồ  Chí  Minh  năm  2023  –
               2024”, 14 đảng viên tham gia Hội thi cán bộ "Tham mưu tốt - Dân vận khéo" năm
               2023, 18 đảng viên tham gia cuộc thi trắc nghiệm tìm hiểu truyền thống ngành Tuyên
               giáo của Đảng. Vận động 15 đảng viên và cảm tình đảng của chi bộ tham gia hội diễn

               văn nghệ tuyên truyền các ca khúc về chủ tịch Hồ Chí Minh năm 2023 đạt giải Bạc. 13
               Đảng viên tham gia về nguồn đảng bộ năm 2023.

                      Chi bộ phân công 01 đảng viên phụ trách công tác tài chính của chi bộ, thực hiện
               công tác thu, chi đảng phí trong chi bộ theo thông báo của Đảng ủy; 100% các đồng
               chí đảng viên đã thực hiện đóng đảng phí đầy đủ, kịp thời trích nộp đảng phí đầy đủ và

               đúng quy định. Nội dung chi của chi bộ được công khai, minh bạch, ghi chép sổ thu
               chi đầy đủ.

                      4. Công tác bảo vệ chính trị nội bộ

                      Công tác bảo vệ chính trị nội bộ luôn được quan tâm lãnh đạo, chỉ đạo tổ chức
               thực hiện theo đúng quy định: Đảng viên chi bộ thực hiện nghiêm túc các quy định về
               những điều đảng viên không được làm, quy định đi nước ngoài, quy định về bảo vệ
               chính trị nội bộ. Công tác nắm bắt, định hướng dư luận xã hội được chi ủy quan tâm,
               nắm bắt dư luận xã hội về lập trường chính trị, đạo đức, lối sống, phát ngôn của đảng

               viên, đấu tranh phản bác các quan điểm sai trái, thù địch, ngăn chặn, đẩy lùi những
               biểu hiện suy thoái về tư tưởng chính trị, đạo đức, lối sống, "tự diễn biến", "tự chuyển
               hoá" trong nội bộ gắn với việc học tập và làm theo tấm gương đạo đức, phong cách

               của Chủ tịch Hồ Chí Minh, thực hiện báo cáo về tình hình bảo vệ chính trị nội bộ cho
               Đảng ủy trường theo quy định … góp phần bảo vệ vững chắc nền tảng tư tưởng của
               Đảng, nâng cao năng lực lãnh đạo, sức chiến đấu của tổ chức đảng và đảng viên, tạo
               sự đoàn kết, thống nhất trong chi bộ và củng cố niềm tin của quần chúng nhân dân
               đối với sự lãnh đạo của Đảng.






               20  Năm 2022 và 2023, tập thể chi ủy và chi bộ đạt hoàn thành Xuất sắc nhiệm vụ, năm 2024 đạt hoàn thành tốt nhiệm
               vụ. 100% đảng viên hoàn thành tốt nhiệm vụ.]]></page><page Index="9"><![CDATA[9

                      5. Công tác kiểm tra, giám sát

                      Phổ biến đầy đủ các văn bản của UBKT Đảng ủy cấp trên về công tác kiểm tra,
                                                21
               giám sát trong suốt nhiệm kỳ , tổ chức thực hiện công tác kiểm tra giám sát theo quy
               định. Qua đó phát huy những mặt tích cực và kịp thời khắc phục, hạn chế những sai sót,

               thông qua công tác kiểm tra nắm tình hình và dư luận của đảng viên và quần chúng.

                      Năm 2022 và 2023, chi bộ có 04 đảng viên được kiểm tra việc thực hiện nhiệm
               vụ. Năm 2024, công tác kiểm tra giám sát được chi bộ thực hiện theo hướng dẫn của
               UBKT Đảng ủy trường, chi bộ đã tổ chức kiểm tra 02 đảng viên, giám sát 01 đảng viên.
                                      22
               Kết quả 07 đảng viên đều chấp hành tốt quy định. Chi bộ phân công theo dõi, nhắc nhở
               việc khắc phục các hạn chế theo ý kiến đóng góp của đảng viên và chi bộ.

                      Tổ  chức  kiểm  tra  thẻ  Đảng  viên  theo  quy  định.  Thực hiện báo cáo giám sát
               chuyên đề về việc nâng cao chất lượng sinh hoạt chi bộ theo Chỉ thị số 10/CT-TW của
               Đảng và về công tác phát triển đảng của chi bộ. Đảm bảo chế độ thông tin, báo cáo theo
               yêu cầu của UBKT Đảng ủy. Qua công tác kiểm tra, giám sát, trong nhiệm kỳ 2022 –

               2025 không có đảng viên trong chi bộ bị khiếu nại, tố cáo vi phạm phẩm chất, đạo
               đức, lối sống đảng viên, nhà giáo, về tham nhũng, lãng phí, chưa phát hiện đảng viên
               có biểu hiện suy thoái về  tư tưởng chính trị, đạo đức, lối sống, những biểu hiện “tự

               diễn biến”,“tự chuyển hóa” trong nội bộ".
                      Trong nhiệm kỳ, chi bộ đã tiếp nhận, ghi nhận và xử lý kịp thời các kiến nghị và

               phản ánh của đảng viên và phối hợp tốt với các tổ chức, cá nhân liên quan trong giải
               quyết. Vận động đảng viên thực hiện nghiêm túc các quy định của Đảng, pháp luật
               của Nhà nước, quy định, quy chế của ngành và của Nhà trường,  về quan hệ quần

               chúng, ý thức trách nhiệm, phát ngôn của đảng viên trên mạng xã hội… Đảm bảo chế
               độ báo cáo cho Đảng ủy trường theo yêu cầu.
                      6. Lãnh đạo các tổ chức đoàn thể

                      Lãnh đạo các đơn vị hỗ trợ Tổ công đoàn đơn vị làm tốt vai trò xây dựng mối

               đoàn kết nội bộ thống nhất cao, luôn bảo vệ quyền và lợi ích chính đáng cho người
               lao động. Động viên thăm hỏi kịp thời những CBGVNV ốm đau, sinh con và thân
               nhân người lao động. Vận động các trưởng đơn vị có định hướng, hỗ trợ, củng cố,
               xây dựng và phát triển các tổ chức đoàn thể vững mạnh, đoàn kết thống nhất cao, có

               tinh thần tương thân tương ái, giúp đỡ lẫn nhau, tham gia tích cực các cuộc vận động,
               ủng hộ của Công đoàn Ngành và tổ chức công đoàn cơ sở trường.




               21  Quyết định số 40-QĐ/ĐU ngày 29/3/2023 của ĐU trường ban hành quy trình KTGS, thi hành kỷ luật đảng, giải quyết
               tố cáo, khiếu nại kỷ luật đảng của Đảng ủy trường CĐCNTĐ; Quy định số 02-QĐ/BUBKTĐU ngày 8/8//2023 của Ủy
               ban kiểm tra Đảng ủy Sở GDDT về tổ chức và hoạt động của đoàn (tổ) kiểm tra, giám sát của UBKT Đảng ủy Sở
               GDĐT; Công văn số 615-CV/ĐU ngày 9/8/2023 của Đảng ủy Sở GDĐT về quy trình công tác KTGS, thi hành kỷ luật
               đảng viên và giải quyết tố cáo của chi bộ theo Quyết định số 1480-QĐ/TU đính kèm.
               22  Các đ/c: Nguyễn Thái Đăng Khoa, Huỳnh Tị Hiền (2022), Nguyễn Thị Minh, Đinh Thùy Trâm (2023), Trần Thị Vân
               Yên, Lê Phương Bảnh, Nguyễn Thị Hữu Hạnh (2024).]]></page><page Index="10"><![CDATA[10

                      Cán bộ quản lý các đơn vị và đảng viên phụ trách công tác đoàn thanh niên đã

               hỗ trợ tích cực cho hoạt động Đoàn - Hội của khoa. Tổ chức cho sinh viên Hội diễn
                                                                       23
               văn nghệ chào mừng 20/11/2023 và 20/11/2024 , các phong trào khác như: Xuân
               tình nguyện, ngày hội chào Tân sinh viên, Mùa hè xanh… phối hợp Khoa Du lịch
               làm bánh trung thu gây quỹ hoạt động dịp Trung thu hàng năm.

                      Lãnh đạo các đơn vị tổ chức Hội nghị tổ Công đoàn, tham gia Đại hội Công

               đoàn cơ sở theo quy định. Vận động đảng viên chi bộ tích cực tham gia hoạt động
               phong trào của công đoàn cơ sở: 05 CĐV tham gia hội thao công đoàn Ngành, hội
               thao công đoàn và triển lãm ảnh với chủ đề “Nét đẹp lao động phụ nữ TDC”, hội thi
                                                                             24
               ẩm thực chào mừng 8/3/2023, hội thao chào mừng 30/4 ...
               Kết quả thực hiện các chỉ tiêu Nghị quyết Đại hội Chi bộ nhiệm kỳ 2022 – 2025:

                      Được sự quan tâm chỉ đạo của Đảng bộ trường, cùng với tinh thần trách nhiệm,
               sự đoàn kết thống nhất của chi ủy, tập thể lãnh đạo khoa và của từng cán bộ, đảng

               viên, chi bộ đã thực hiện và hoàn thành 100% chỉ tiêu mà Nghị quyết Đại hội chi bộ
               nhiệm kỳ 2022 – 2025 đã đề ra, trong đó có nhiều chỉ tiêu vượt, cụ thể:

                                                                                                 Tổng      Đánh
             STT           NỘI DUNG CHỈ TIÊU                   2022        2023       2024
                                                                                                   số        giá
                1.    Chi bộ đạt danh hiệu “Chi bộ hoàn
                     thành tốt nhiệm vụ”.                    Xuất sắc  Xuất sắc        Tốt                 VƯỢT
                2.    100% đảng viên đạt hoàn thành tốt        16/16      18/18       20/20
                     nhiệm vụ, không có đảng viên  yếu        HT tốt      HT tốt      HT tốt                ĐẠT
                     kém hàng năm                               NV         NV          NV
                3.    Hoàn tất hồ sơ kết nạp 03 cảm tình                                            25     VƯỢT
                     đảng.                                                   5                    5        166%
                4.    Đảng viên thực hiện 06 đề tài:                                                       VƯỢT
                     NCKH, SKKN                                              3          10        13       216%
                5.    Đảng viên tham gia hướng dẫn SV                                                      VƯỢT
                     thực hiện: 02 đề tài NCKH.                              2          3          5       250%
                                                                                           26

                     Huấn luyện SV tham gia hội thi học                               (*) 2        8
                                                                                           27
                     thuật cấp trường*, cấp Tp, TW **                                (**) 6                 ĐẠT
                6.    Đảng  viên  thực  hiện:  02  bài  báo
                     đăng trong bản tin của trường (*)                     (*) 2                   5       VƯỢT


               23  Năm 2023: Đoàn Khoa QTKD đạt giải Vàng, Đoàn khoa Du lịch đạt giải Bạc, Đoàn khoa TCKT đạt giải Đồng.
                   Năm 2024: Khoa QTKD đạt Giải vàng chương trình; giải vàng: đơn ca, nhóm ca; bạc: ca múa, múa; Khoa Tiếng Hàn
               đạt, giải bạc chương trình, vàng: Múa, đồng: nhảy; Khoa Du lịch đạt giải đồng chương trình, vàng: Ca múa, nhảy, đồng:
               Múa; Khoa Tài chính kế toán đạt giải Triển vọng chương trình và đơn ca.
               24  K. TCKT đạt giải Nhất, TT Thư viện đạt khuyến khích cuộc thi Triển lãm ảnh; K. Du lịch đạt giải khuyến khích Hội
               thi ẩm thực chào mừng 8/3/2023; K. Du lịch: đá bóng liên quân đạt giải 3 Hội thao chào mừng 30/4/2023; K. TCKT đạt
               giải khuyến khích Hội thi “Hộp cơm yêu thương”.
               25  Huỳnh Song Toàn, Lê Văn Thừa, Nguyễn Thị Mai, Võ Ngọc Bảo, Nguyễn Trung Chánh.
               26  Dương Quốc Việt (Huấn luyện SV tham gia hội thi Tài năng trẻ Logistics), Trần Ngọc Hân (Huấn luyện SV tham gia
               hội thi Sales Challenges 4.0)
               27  Nguyễn Thị Mai và Nguyễn Thái Đăng Khoa (2 SV đạt giải Nhì và khuyến khích nghề Hướng dẫn viên du lịch- Hội
               thi HSSV giỏi nghề 2024); Huỳnh Thị Hiền, Phạm Thị Thanh Thủy, Trần Thị Tùng, Lê  Thị Tú Anh (1 SV đạt giải
               khuyến khích nghề Kế toán- Hội thi HSSV giỏi nghề 2024).]]></page><page Index="11"><![CDATA[11

                     tạp chí chuyên ngành (**)                            (**) 3                           250%
                7.                                                                                         VƯỢT
                     01 nghề đạt đánh giá ngoài CTĐT         Kế toán                Logistics
                                                                                                           200%
                8.                                           Logistics  Logistics  Logistics
                     01 nghề đạt tự đánh giá CTĐT                                                          ĐẠT
                                                                Đạt        Đạt         Đạt

               II. ĐÁNH GIÁ CHUNG

                   1.  Ưu điểm

                      Chi bộ luôn được sự quan tâm, chỉ đạo và hướng dẫn kịp thời của Đảng ủy nhà
               trường.

                      Tập thể chi ủy, chi  bộ luôn nêu cao tinh thần đoàn kết thống nhất thực hiện
               nghiêm nghị quyết đại hội đề ra; phát huy tinh thần tập trung dân chủ trong sinh hoạt,
               chuẩn bị tốt các nội dung sinh hoạt. Các nhiệm vụ đề ra đều có sự thống nhất cao, đưa

               ra chi bộ bàn bạc và ra nghị quyết phù hợp với tình hình thực tế của đơn vị. Chỉ đạo
               công tác chính quyền và đoàn thể thực hiện tốt nhiệm vụ chính trị của nhà trường.

                      Đảng viên có trình độ chuyên môn, có tinh thần trách nhiệm trong công tác,
               luôn ý thức phấn đấu thực hiện tốt nhiệm vụ, đoàn kết, thống nhất cùng thực hiện
               nhiệm vụ chung; Thực hiện nghiêm túc chế độ sinh hoạt chi bộ, luôn liên hệ mật thiết

               với nhân dân, nêu cao được tinh thần đoàn kết, thống nhất, nêu gương của người cán
               bộ đảng viên trước quần chúng nhân dân.

                   2.  Tồn tại và nguyên nhân

                      Công tác phát triển đảng viên còn chậm: chi bộ đã hoàn tất 02 hồ sơ đề nghị kết
               nạp đảng viên gửi Đảng ủy trường từ năm 2022 và 2023 cho đến nay chưa có thông
               tin về quyết định kết nạp. Thời gian chờ đợi kéo dài đã tác động không nhỏ đến tâm
               tư, tình cảm của cảm tình đảng và cả đảng viên hướng dẫn. Vì vậy, chi bộ kiến nghị
               Đảng ủy cấp trên hỗ trợ thủ tục để kết nạp sớm cho 02 cảm tình đảng.


                      Một số đảng viên của chi bộ đang có trình độ lý luận sơ cấp hoặc mới chỉ học
               lớp 6 bài lý luận chính trị. Kiến nghị Đảng ủy nhà trường xem xét tổ chức lớp học tại
               trường và hỗ trợ học phí để tạo điều kiện cho đảng viên vừa được học nâng cao trình
               độ lý luận chính trị, vừa đảm bảo hoạt động chuyên môn tại nhà trường.

                   3.  Bài học kinh nghiệm

                      Nhìn lại những kết quả đạt được trong nhiệm kỳ 2022 – 2025, chi bộ rút ra một
               số bài học kinh nghiệm trong triển khai, thực hiện nhiệm vụ chính trị gắn với công
               tác Đảng trong nhiệm kỳ vừa qua, cụ thể:

                      Chi bộ phải bám sát nhiệm vụ chính trị của nhà trường, cụ thể hoá các mục tiêu

               nêu trong Nghị quyết của Đảng bộ cấp trên, của chi bộ để lãnh đạo, chỉ đạo hoàn
               thành nhiệm vụ chính trị. Tranh thủ tối đa sự chỉ đạo, giúp đỡ của Đảng ủy, Ban
               Giám hiệu, các tổ chức đoàn thể và phát huy nội lực của tập thể chi bộ.]]></page><page Index="12"><![CDATA[12

                      Thực hiện dân chủ, thống nhất trong lãnh đạo, chỉ đạo, quản lý, điều hành hoạt

               động của chi bộ và tổ chức thực hiện nhiệm vụ chính trị được giao. Xây dựng khối
               đoàn kết, thống nhất trong chi bộ và nhà trường; thường xuyên củng cố xây dựng
               đảng mạnh cả về chính trị, tư tưởng và tổ chức; nâng cao năng lực lãnh đạo, sức
               chiến đấu của chi bộ, phát huy tính chủ động, sáng tạo của đảng viên để lãnh đạo tổ

               chức thực hiện thắng lợi nhiệm vụ chính trị.

                      Không ngừng đổi mới sự lãnh đạo, chỉ đạo, điều hành của chi ủy chi bộ, phân
               công nhiệm vụ cụ thể cho từng đảng viên, thường xuyên kiểm tra, đôn đốc kịp thời tổ
               chức rút kinh nghiệm để đề ra các biện pháp chỉ đạo phù hợp, thiết thực hiệu quả.

                                                        PHẦN THỨ HAI

                                     PHƯƠNG HƯỚNG, MỤC TIÊU, NHIỆM VỤ

                                        VÀ GIẢI PHÁP NHIỆM KỲ 2025 – 2027

                      Căn cứ vào mục tiêu, phương hướng, nhiệm vụ và những giải pháp chủ yếu của

               Đảng bộ nhà trường Cao đẳng Công nghệ Thủ Đức nhiệm kỳ 2025 – 2030,

                      Căn cứ vào kết quả công tác của chi bộ nhiệm kỳ 2022 – 2025, chi bộ 3 đề ra
               phương hướng nhiệm vụ nhiệm kỳ 2025 – 2027 như sau:

               DỰ BÁO TÌNH HÌNH
                      Từ nay đến 2030, Trường Cao đẳng Công nghệ Thủ Đức thực hiện hiệu quả

               chuyển đổi số trong quản trị Nhà trường, xây dựng Nhà trường thông minh, phấn đấu
               trở thành Trường Cao đẳng thực hiện chức năng trung tâm vùng đào tạo và thực hành
               nghề chất lượng cao của TP. Hồ Chí Minh, phấn đấu đủ điều kiện để được công nhận

               là cơ sở giáo dục nghề nghiệp tiên tiến, hiện đại, chất lượng cao, có các CTĐT trọng
               điểm đạt chuẩn kiểm định chất lượng khu vực ASEAN và quốc tế. Nhà trường có vị
               trí xứng đáng trong hệ thống giáo dục nghề nghiệp của quốc gia và khu vực ASEAN.

               I. MỤC TIÊU TỔNG QUÁT

                      Nhiệm kỳ 2025 – 2027, chi ủy chi bộ tập trung lãnh đạo các khoa thực hiện:
               tiêu chí, tiêu chuẩn kiểm định chất lượng cơ sở giáo dục nghề nghiệp, đặc biệt là các
               khoa có nghề trọng điểm quốc gia; tiêu chí, tiêu chuẩn đánh giá  CTĐT; thực hiện
               công tác đánh giá ngoài CTĐT.

                      Định hướng và ổn định tư tưởng cho đảng viên trong chi bộ, CBGVNV và sinh

               viên của các đơn vị do chi bộ đang quản lý. Tăng cường công tác phát triển đảng
               viên. Giữ vững danh hiệu chi bộ hoàn thành tốt nhiệm vụ trong suốt nhiệm kỳ.

               II. CÁC CHỈ TIÊU CHỦ YẾU

                      1.  Chi bộ đạt danh hiệu “Chi bộ hoàn thành tốt nhiệm vụ”.
                      2.  100% đảng viên đạt hoàn thành tốt nhiệm vụ.]]></page><page Index="13"><![CDATA[13

                      3.  Kết nạp 02 đảng viên mới/nhiệm kỳ.

                      4.  Đảng viên thực hiện 13 đề tài NCKH, SKKN.
                      5.  Đảng viên tham gia hướng dẫn sinh viên thực hiện 03 đề tài NCKH.

                      6.  Đảng viên thực hiện 03 bài báo đăng tạp chí chuyên ngành.

                      7.  02 nghề đạt đánh giá ngoài CTĐT: Tiếng Hàn; Quản trị dịch vụ du lịch và
                           Lữ hành.

               III. NHIỆM VỤ VÀ NHỮNG GIẢI PHÁP CHỦ YẾU

                   1.  Lãnh đạo thực hiện nhiệm vụ chính trị:

                      Tiếp tục thực hiện hiệu quả công tác tuyển sinh, tăng quy mô đào tạo, nâng cao
               hiệu quả, hiệu suất đào tạo các ngành nghề. Thực hiện hiệu quả dự án hợp tác đào tạo
               với các tổ chức IECD, dự án Aus4skills, dự án APEFE … Phấn đấu hoàn thành tốt
               các công tác: công tác kiểm định chất lượng cơ sở giáo dục nghề nghiệp, công tác tự

               đánh giá và đánh giá ngoài CTĐT.

                      Thúc đẩy sự gắn kết giữa các ngành đào tạo có sự tham gia của doanh nghiệp
               trong xây dựng CTĐT, giáo trình đào tạo, đổi mới phương pháp giảng dạy, học tập
               nâng cao trình độ chuyên môn, nghiệp vụ. Thực hiện tốt công tác chuyển đổi số tại
               các phòng, đơn vị trong chi bộ. Tăng cường ứng dụng công nghệ thông tin trong quản

               lý, tổ chức đào tạo và giảng dạy, tạo môi trường học tập chủ động, hiện đại; đội ngũ
               giảng viên giỏi chuyên môn, tâm huyết.

                      Phát huy vai trò tiên phong, tích cực, gương mẫu của đảng viên trong thực hiện
               nhiệm vụ chính trị được giao. Vận động đảng viên tham gia các đề tài nghiên cứu
               khoa học, sáng kiến kinh nghiệm, viết bài báo đăng trên các tạp chí chuyên ngành, tổ

               chức hướng dẫn cho sinh viên tham gia nghiên cứu khoa học hoặc tiên phong, đi đầu
               trong hướng dẫn, bồi dưỡng sinh viên tham gia cuộc thi học thuật các cấp.

                   2.  Lãnh đạo công tác giáo dục chính trị tư tưởng

                      Thực  hiện  tuyên  truyền,  triển  khai,  quán  triệt  các  chủ  trương,  chỉ  thị,  nghị
               quyết của Đảng và chính sách, pháp luật của Nhà nước; tuyên truyền về mục đích, ý
               nghĩa các ngày lễ lớn cho 100% đảng viên, viên chức và người lao động tại đơn vị.
               Tham gia học tập nghiêm túc các Nghị quyết của Đảng ủy cấp trên, các buổi báo cáo
               thời sự, các buổi hội họp của nhà trường.


                      Quan tâm giáo dục truyền thống, pháp luật, đạo đức lối sống, tăng cường sự
               đoàn kết, thống nhất trong phát ngôn và hành động, phát huy dân chủ, nâng cao ý
               thức trách nhiệm, ý thức tổ chức kỷ luật và nghĩa vụ của đảng viên,  CBGVNV và
               sinh viên. Không ngừng nâng cao ý thức bảo vệ và củng cố vai trò tiên phong của các
               Đảng viên trong chi bộ và tập thể Nhà trường. Chủ động trong nắm tình hình, tư

               tưởng, dư luận xã hội; định hướng thông tin, tuyên truyền, bảo đảm kịp thời, tạo sự
               đồng thuận trong nhận thức và hành động của cán bộ, đảng viên trong toàn chi bộ.]]></page><page Index="14"><![CDATA[14

                       Tiếp tục thực hiện có hiệu quả việc học tập và làm theo tấm gương đạo đức,

               phong cách Hồ Chí Minh theo hướng dẫn của Đảng ủy trường. Thực hiện kể chuyện
               Bác Hồ định kỳ hàng tháng, sinh hoạt chuyên đề hàng quý từ đó rút ra bài học cho bản
               thân trong công tác cũng như trong cuộc sống. Triển khai có hiệu quả Quy định số 85-
               QĐ/TW ngày 07/10/2022 của Ban Bí thư Trung ương Đảng “Về việc cán bộ, đảng

               viên thiết lập và sử dụng trang thông tin điện tử cá nhân trên Internet, mạng xã hội”;
               học tập mô hình “Mỗi đảng viên là một tuyên truyền viên trên không gian mạng”.

                      Xây dựng khối đoàn kết nội bộ, thực hiện nguyên tắc tập trung dân chủ, tự phê
               bình và phê bình trong sinh hoạt chi bộ và đơn vị công tác. Mỗi đảng viên phải là tấm
               gương tiêu biểu, gương mẫu, đi đầu trong công tác và các hoạt động khác, làm gương

               không chỉ trong Nhà trường mà còn ngay cả trong khu phố và trong các mối quan hệ
               xã hội…Tăng cường đoàn kết, gắn bó trong nhà trường để xây dựng nhà trường phát
               triển vững mạnh.

                      Tuyên truyền cho sinh viên thực hiện đầy đủ và nghiêm túc quy định, quy chế
               của nhà trường, vận động sinh viên tham gia công tác đoàn thể nhằm củng cố nhận

               thức và lòng tin về sự nghiệp xây dựng và bảo vệ tổ quốc trong thời kỳ mới.
                   3.  Lãnh đạo công tác tổ chức, cán bộ xây dựng Đảng bộ, chi bộ

                      Nâng cao chất lượng sinh hoạt chi bộ theo hướng dẫn số 12-HD/BTCTW ngày
               6/7/2018 của Ban Tổ chức Trung ương và Chỉ thị số 10-CT/TW, ngày 30/3/2007 của

               Ban Bí thư và các quy định khác. Thực hiện tốt quy định về chế độ và nguyên tắc sinh
               hoạt đảng, nguyên tắc tập trung dân chủ; công khai minh bạch, công tác tự phê bình và
               phê bình gắn với công tác phân tích, đánh giá chất lượng đảng viên, bổ sung lý lịch

               đảng viên, kê khai tài sản hàng năm. Kịp thời đề nghị biểu dương khen ngợi đảng viên
               hoàn thành xuất sắc nhiệm vụ và quy hoạch những cán bộ có triển vọng phát triển.

                      Tăng cường công tác bảo vệ chính trị nội bộ. Tiếp tục thực hiện có hiệu quả
               Chỉ thị số 05-CT/TW ngày 15/5/2016 của Ban Chấp hành Trung ương về đẩy mạnh
               học  tập  và  làm  theo  tư  tưởng,  đạo  đức,  phong  cách  Hồ  Chí  Minh  và  Nghị  quyết

               Trung ương 4 (khóa XII) "về tăng cường xây dựng, chỉnh đốn Đảng; ngăn chặn, đẩy
               lùi sự suy thoái về tư tưởng chính trị, đạo đức, lối sống, những biểu hiện "tự diễn
               biến", "tự chuyển hóa" trong nội bộ”. Đề xuất tuyên dương, khen thưởng cá nhân, tập
               thể thực hiện tốt cuộc vận động theo quy định.

                      Nâng cao vai trò gương mẫu của đảng viên đi đầu trong tham gia xây dựng

               và lãnh đạo thực hiện về công tác quy hoạch, công tác sắp xếp bộ máy đảm bảo tinh
               gọn, đồng bộ, hoạt động hiệu quả, thống nhất, dân chủ, công khai, minh bạch, kiểm
               soát quyền lực, chống chạy chức, chạy quyền, chống tham nhũng, tiêu cực. Tham gia
               và đề xuất ý kiến về công tác tổ chức cán bộ của đơn vị, của chi bộ theo quy định.

                      Quan tâm đến công tác bồi dưỡng nâng cao trình độ lý luận chính trị, chuyên

               môn, nghiệp vụ; nâng cao chất lượng tự phê bình và phê bình trong nội bộ, giữ gìn]]></page><page Index="15"><![CDATA[15

               chuẩn mực đạo đức cách mạng của cán bộ, đảng viên và chất lượng, hiệu quả công

               tác quản lý đảng viên, theo dõi đảng viên đang công tác về giữ mối liên hệ và thực
               hiện nghĩa vụ công dân nơi cư trú nhằm nâng cao chất lượng đội ngũ đảng viên.

                      Thực hiện tốt công tác phát triển đảng viên. Chú trọng công tác phát triển đảng
               viên, đặc biệt ở những đơn vị có tỷ lệ đảng viên thấp.

                       Đảm bảo công tác thu, chi đảng phí và chế độ thông tin báo cáo theo quy định.





                   4.  Công tác Bảo vệ chính trị nội bộ

                      Thực hiện nghiêm túc quy định 58-QĐ/TW, ngày 08/02/2022 của Bộ Chính trị
               “Một số vấn đề bảo vệ chính trị nội bộ Đảng” cho toàn thể đảng viên trong chi bộ;
               Hướng dẫn số 01-HD/BTCTW, hướng dẫn thực hiện Quy định số 58-QĐ/TW, ngày
               08/02/2022 của Bộ Chính trị quy định một số vấn đề bảo vệ chính trị nội bộ Đảng về

               về Bảo vệ cán bộ, đảng viên về mặt chính trị, chấp hành đúng quy định về những
               điều đảng viên không được làm, quản lý đảng viên có liên quan đến yếu tố nước
               ngoài, công tác phát triển đảng viên quản lý thẻ đảng viên, chuyển sinh hoạt đảng,

               Công tác quản lý hồ sơ, tài liệu mật, sổ ghi chép bảo vệ nội bộ.
                      Đảm bảo chế độ thông tin báo cáo cho Đảng ủy cấp trên theo yêu cầu.

                   5.  Công tác kiểm tra, giám sát

                      Nâng cao chất lượng, hiệu quả trong việc  quán triệt, triển khai và thực hiện các
               nghị quyết, chỉ thị, kết luận, quy định, quyết định, hướng dẫn của Trung ương và
               Đảng ủy cấp trên về công tác kiểm tra, giám sát và kỷ  luật của Đảng. Nâng cao vai

               trò, trách nhiệm của chi bộ và toàn đảng viên trong lãnh đạo, chỉ đạo và tổ chức thực
               hiện công tác kiểm tra, giám sát của Đảng. Kịp thời phát hiện, đề xuất biểu dương
               những nhân tố mới, cách làm hay trong công tác kiểm tra, giám sát.

                      Tổ chức thực hiện nghiêm túc các quy định, hướng dẫn của Đảng ủy trường và
               Đảng ủy cấp trên; thực hiện đồng bộ các  nhiệm vụ kiểm tra, giám sát và kỷ luật của

               Đảng theo quy định; Tăng cường công tác giám sát thường xuyên để chủ động phát
               hiện, phòng ngừa, ngăn chặn khuyết điểm, vi phạm, những biểu hiện tiêu cực của tổ
               chức đảng, đảng viên, trong đó tập trung trọng tâm là kiểm tra giám sát việc thực hiện

               các giải pháp thực hiện sau khi thực hiện kiểm điểm theo NQ T.Ư 4 khoá XI, việc
               học  tập  và  làm  theo  tấm  gương  đạo  đức,  phong  cách  Hồ  Chí  Minh,  quy  định  về
               những điều đảng viên không được làm, quy định về đảng viên đi nước ngoài và liên
               quan đến yếu tố nước ngoài…

                      Ghi nhận và có các giải pháp kịp thời trong giải quyết dứt điểm các  tố cáo,

               phản ánh, kiến nghị của đảng viên. Thực hiện tốt công tác phòng, chống tham nhũng,
               tiêu cực, thực hành tiết kiệm chống lãng phí.]]></page><page Index="16"><![CDATA[16

                   6.  Lãnh đạo các tổ chức đoàn thể:

                      Chỉ đạo, lãnh đạo các đơn vị quan tâm hỗ trợ hoạt động của tổ chức công đoàn
               và Đoàn thanh niên thực hiện nhiệm vụ; tạo điều kiện cho Đảng viên là công đoàn
               viên, đoàn viên thanh niên tham gia xây dựng tổ chức công đoàn, Đoàn thanh niên

               vững mạnh. Vận động CBGVNV của đơn vị tham gia tích cực các hoạt động phong
               trào của các tổ chức Đoàn thể nhà trường tổ chức. Làm tốt công tác tạo nguồn, giới
               thiệu đoàn viên, công đoàn viên ưu tú, có chất lượng cho Đảng xem xét phát triển.

                                                             ĐẠI HỘI CHI BỘ NHIỆM KỲ 2025-2027]]></page><page Index="17"><![CDATA[17

                                                        PHỤ LỤC 1

                            THỐNG KÊ GIÁO TRÌNH ĐÀO TẠO CỦA CÁC ĐƠN VỊ


                                                                                                              ĐV
                                                                                                    NĂM
           STT         TÊN GIÁO TRÌNH                     TÁC GIẢ                  ĐƠN VỊ                    tham
                                                                                                    HỌC
                                                                                                              gia
                                                                                Khoa Quản trị       2022-
           1.     Thương mại điện tử                 Nguyễn Quang Nhân
                                                                                  kinh doanh        2023
                                                                                Khoa Quản trị       2022-
           2.     Quản trị chuỗi cung ứng               Trần Ngọc Hân                                          x
                                                                                  kinh doanh        2023
                  Xác định cung ứng hàng hóa                                    Khoa Quản trị       2022-
           3.                                           Lê Minh Trung
                  và dịch vụ                                                      kinh doanh        2023
                                                                                Khoa Quản trị       2023-
           4.     Quản lý quan hệ khách hàng          Lê Thị Thanh Nhàn
                                                                                  kinh doanh        2024
                                                                                                    2023-
           5.     Nghiệp vụ chế biến bánh Âu            Lê Thanh Quế             Khoa Du lịch
                                                                                                     2024
                                                                                Khoa Quản trị       2023-
           6.     Lập kế hoạch Marketing             Nguyễn Quang Nhân
                                                                                  kinh doanh         2024
                                                                                Khoa Quản trị       2023-
           7.     Quản trị thương hiệu                  Lê Minh Trung
                                                                                  kinh doanh         2024
               * Đảng viên tham gia: 01/07 giáo trình]]></page><page Index="18"><![CDATA[18

                                                        PHỤ LỤC 2

                               THỐNG KÊ BÀI VIẾT/ BÀI BÁO CỦA ĐẢNG VIÊN
               ĐĂNG TRÊN KỶ YẾU HỘI NGHỊ/ HỘI THẢO KHOA HỌC/TẠP CHÍ KHOA

                                                HỌC CHUYÊN NGÀNH


                                                                                     MÃ ẤN
                                                   TÊN
            ĐƠN                                                       TÊN            PHẨM          PHÂN  NĂM
              VỊ      TÊN TÁC GIẢ           BÀI VIẾT - BÀI        ẤN PHẨM  THỜI GIAN                LOẠI  HỌC
                                                   BÁO
                                                                                     ĐĂNG
                                                                                   - Mã ISBN:
                                           Điểm  đến  du  lịch    - Kỷ yếu hội    978-604-330-
                                           thông  minh  tại  TP.   thảo   khoa        757-3
                                           Hồ     Chí      Minh
                                                                                   - Thời gian:
                                           (Situation         of   học quốc tế:   NXB Đại học
                                                                  Điều kiện và
                                           information
            Khoa     Nguyễn Thị Mai        technology             quy     trình   Kinh tế Quốc      Quốc  2022-
              DL                                                  xây     dựng         Dân            tế     2023
                                           application  in  the   điểm đến du  số Quyết định
                                           development        of   lịch   thông      xuất bản
                                           intelligent   tourism   minh     tại      546/QĐ-
                                           destination  in  Ho    Việt Nam       NXBĐHKTQD
                                           Chi Minh city)
                                                                                 ngày 29/5/2023
                                           Các yếu tố tác động  -Tạp       chí:    - Mã: ISSN
                                           đến động cơ học tập  Khoa       học     2354 - 1075
            Khoa                                                                                    Trong  2022-
            QTKD     Đinh Thùy Trâm        của  sinh  viên  tại  Trường  Đại       - Thời gian:     nước     2023
                                           Trường  Cao  đẳng  học sư phạm          Volume 68,
                                           Công nghệ Thủ Đức  Hà Nội.             Issue 1, 2023
                                                                  -  Kỷ  yếu
                                                                  Hội      thảo
                                                                  quốc      tế:    - Mã: ISBN
                                                                  Nghiên  cứu     978-604-479-
                                                                  và  đào  tạo
                                           Một vài nhận xét về                        027-5
            Khoa                           hành động cầu khiến    Đông             - Thời gian:     Quốc  2022-
              TH     Trần Thị Vân Yên      trong Tiếng Hàn (So    phương  học      TQĐXB số:          tế     2023
                                                                  trong thế kỷ
                                           sánh với Tiếng Việt)                   166/QĐ-NXB
                                                                  21:  Bến  đổi      cấp ngày
                                                                  và thích ứng     19/07/2023
                                                                  (Trường Đại
                                                                  học      Văn
                                                                  Lang).]]></page><page Index="19"><![CDATA[19

                                                        PHỤ LỤC 3
               THỐNG KÊ NGHIÊN CỨU KHOA HỌC/SÁNG KIẾN KINH NGHIỆM CỦA
                                                       GIẢNG VIÊN

                                                                                                             ĐV
                                                                                                   NĂM
             STT          TÊN ĐỀ TÀI             NCKH/SKKN           TÁC GIẢ         ĐƠN VỊ                 tham
                                                                                                   HỌC
                                                                                                             gia
                     Các  yếu  tố  ảnh  hưởng
                     đến tham gia nghiên cứu                                        Khoa Quản
                     khoa  học  của  sinh  viên    Nghiên cứu      Trần  Ngọc                      2022-
              1.                                                                      trị Kinh                x
                     khoa  Quản  trị  kinh          Khoa học       Hân                 doanh       2023
                     doanh Trường Cao đẳng
                     công nghệ Thủ Đức
                     Giảng  dạy  hành  động
                     hỏi  –  cầu  khiến  tiếng     Nghiên cứu      Trần      Thị  Khoa Tiếng  2022-
              2.     Hàn cho sinh viên TDC          Khoa học       Vân Yên              Hàn        2023       x
                     bằng  lời  thoại  phim
                     truyền hình.
                     Đánh  giá  mức  độ  thích
                     ứng  nghề  nghiệp  của
                     sinh  viên  tốt  nghiệp       Nghiên cứu      Huỳnh  Thị        Khoa Tài      2022-
              3.                                                                     chính Kế                 x
                     ngành  Kế  toán  Trường        Khoa học       Hiền                            2023
                     Cao đẳng công nghệ Thủ                                             toán
                     Đức
                     Tác động của chính sách
                     cổ tức và các yếu tố liên                                       Khoa Tài
                     quan đến giá trị công ty      Nghiên cứu      Văn       Thị                   2022-
              4.                                                                     chính Kế
                     phi  tài  chính  niên  yết     Khoa học       Hồng Nhung                      2023
                     trên  sở  giao  dịch  chứng                                        toán
                     khoán TP. Hồ Chí Minh
                     Các  nhân  tố  ảnh  hưởng
                     đến việc lựa chọn chính                                         Khoa Tài
                     sách  kế  toán  trong  các    Nghiên cứu         Trần Thị                     2023-
              5.                                                                     chính Kế                 x
                     doanh  nghiệp  xây  lắp        Khoa học            Tùng            toán       2024
                     niêm  yết trên thị trường
                     chứng khoán Việt Nam
                     Các  nhân  tố  tác  động
                     đến  hành  vi  học  tập                                         Khoa Tài
                     thông  qua  mạng  xã  hội     Nghiên cứu         Lê Văn                       2023-
              6.                                                                     chính Kế
                     của  sinh  viên  trường        Khoa học            Thừa            toán       2024
                     Cao đẳng công nghệ Thủ
                     Đức
                     Ứng  dụng  công  nghệ
                     Blockchain  trong  hoạt                        Nguyễn Thị       Khoa Tài
              7.     động của các ngân hàng        Nghiên cứu        Hữu Hạnh        chính Kế      2023-      x
                                                                                                   2024
                                                    Khoa học
                                                                     Ông Phan
                     thương  mại  cổ  phần  tại                      Thanh Đê           toán
                     Việt Nam
              8.     Các  nhân  tố  ảnh  hưởng     Nghiên cứu        Trần Hóa        Khoa Tài      2023-      x]]></page><page Index="20"><![CDATA[20

                     đến chuyển đổi số thành        Khoa học                         chính Kế      2024
                     công  của  doanh  nghiệp                                           toán
                     trên địa bàn TP. Hồ Chí
                     Minh
                     Khai thác tiềm năng phát
                     triển  du  lịch  qua  các  sự   Nghiên cứu       Văn Thị       Trung tâm      2023-
              9.                                                                                              x
                     kiện ẩm thực tại TP. Hồ        Khoa học         Diễm Thi        Thư viện      2024
                     Chí Minh
                     Các  nhân  tố  ảnh  hưởng
                     đến  phát  triển  du  lịch    Nghiên cứu       Nguyễn Thị       Khoa Du       2023-
              10.                                                                                             x
                     bền  vững  ở  tỉnh  Tiền       Khoa học            Mai             lịch       2024
                     Giang
                     Nâng  cao  chất  lượng
                     dịch  vụ  bar  tại  một  số   Nghiên cứu        Châu Văn        Khoa Du       2023-
              11.
                     khách  sạn  4  sao  ở  TP.     Khoa học            Bình            lịch       2024
                     Hồ Chí Minh
                     Giảng dạy hành động từ
                     chối trực tiếp tiếng Hàn      Nghiên cứu         Trần Thị      Khoa Tiếng  2023-
              12.    bằng  lời  thoại  phim          Khoa học         Vân Yên           Hàn        2024       x
                     truyền  hình  cho  sinh
                     viên TDC
                     Hành động ngôn từ gián        Nghiên cứu          Phạm         Khoa Tiếng  2023-
              13.    tiếp  trong  câu  nghi  vấn    Khoa học        Nguyễn Như          Hàn        2024
                     tiếng Hàn                                           An
                     Năng  lực  tự  học  trong
                     thời  đại  4.0  của  sinh                      Huỳnh Ngọc       Khoa Tài
              14.    viên  khoa  Tài  chính  kế    Nghiên cứu         Anh Thư        chính Kế      2023-      x
                     toán,  trường  Cao  đẳng       Khoa học         Cao Phước          toán       2024
                     công nghệ Thủ Đức                                  Kiên
                     Các  nhân  tố  ảnh  hưởng
                     đến  quyết  định  chọn                                          Khoa Tài
              15.    trường  của  sinh  viên       Nghiên cứu        Huỳnh Thị       chính Kế      2023-      x
                     Trường  Cao  đẳng  công        Khoa học            Hiền            toán       2024
                     nghệ Thủ Đức
                     Ảnh hưởng của quy  mô
                     công  ty,  lợi  nhuận  và
                     dòng tiền đến chính sách      Nghiên cứu         Văn Thị        Khoa Tài      2023-
              16.    cổ  tức  của  các  công  ty    Khoa học        Hồng Nhung       chính Kế      2024
                     phi  tài  chính  niên  yết                                         toán
                     trên  thị  trường  chứng
                     khoán TP. Hồ Chí Minh
                     Các  yếu  tố  ảnh  hưởng
                     đến kết quả làm việc của      Nghiên cứu       Nguyễn Thị       Khoa Tài      2023-
              17.    giảng  viên  tại  Trường       Khoa học        Tuyết Trinh      chính Kế      2024
                     Cao  đẳng  Công  nghệ                                              toán
                     Thủ Đức
                     Thiết kế trò chơi học tập                        Lê Minh       Khoa Quản  2023-
              18.                                   Sáng kiến
                     cho học phần Nhập môn                             Trung          trị Kinh     2024]]></page><page Index="21"><![CDATA[21

                     Logistics           ngành                                         doanh
                     Logistics  trình  độ  Cao
                     đẳng
                     Ảnh hưởng tích cực của
                     việc tạo nhóm zalo nhằm                         Trần Ngọc      Khoa Quản      2023-
              19.    hỗ  trợ  công  tác  tư  vấn    Sáng kiến           Hân           trị Kinh     2024       x
                     tuyển  sinh  của  Bộ  môn                                         doanh
                     quản trị kinh doanh
                     Xây  dựng  video  clip  về
              20.    cách  làm  bánh  mì  ngàn      Sáng kiến      Nguyễn Thái       Khoa Du       2023-      x
                                                                    Đăng Khoa
                                                                                                   2024
                                                                                        lịch
                     lớp Pateso và Turnover

               * Số lượng đề tài đảng viên tham gia: 13/20 đề tài]]></page><page Index="22"><![CDATA[22

                                                       PHỤ LỤC 4
                        THỐNG KÊ NGHIÊN CỨU KHOA HỌC CỦA SINH VIÊN


                                                                                                            Đảng
                                                                                                 NĂM
           STT           ĐƠN VỊ                    Sinh viên                    GVHD                         viên
                                                                                                  HỌC
                                                                                                          tham gia
                   Thực  trạng  đạo  đức  1. Nguyễn Ngọc Thi
                   hướng  dẫn  viên  du  2. Phan Ngọc Kim Thanh            Nguyễn Thị Mai         2022-
            1.                                                                                                x
                   lịch  nội  địa  TP.  Hồ  Thúy                             Khoa Du lịch         2023
                   Chí Minh.              3.Nguyễn Võ Hoàng Hân
                   Nghiên  cứu  các  yếu
                   tố  ảnh  hưởng  đến
                   hứng thú học tập của  1. Trương Diệp Thúy Hồng           Huỳnh Thị Hiền
            2.     sinh  viên  khoa  Tài  2. Trà Văn Cường              Khoa Tài chính kế toán    2022-       x
                                                                                                  2023
                   chính  kế  toán  trường  3. Đào Xuân Thịnh
                   Cao  đẳng  công  nghệ
                   Thủ Đức
                   Nghiên  cứu  mức  độ
                   hài lòng của sinh viên   1. Huỳnh Dương Mỹ Anh           Trần Ngọc Hân
                   về vấn đề vệ sinh học                                                          2023-
            3.                            2. Trần Thị Thiên Ý             Khoa Quản trị kinh                  x
                   đường  của  trường     3. Nguyễn Tô Anh Đào                   doanh            2024
                   Cao  đẳng  công  nghệ
                   Thủ Đức.
                                          1. Lê Ngọc Tinh Tú
                   Tìm  hiểu  phương      2. Phan Đình Tình
                   thức  biểu  hiện  hành                                  Trần Thị Vân Yên       2023-
            4.                            3. Phạm Trần Hoàng Mỹ                                               x
                   động  từ  chối  trong   4. Nguyễn Thị Kim Huế           Khoa Tiếng Hàn         2024
                   tiếng Hàn.
                                          5. Ông Thị Diệu Trân
                    Giải  pháp  nâng  cao
                   hoạt  động  du  lịch  1. Tạ Mỷ Tiên                                            2023-
            5.     biển Vũng Tàu trong  2. Hồ Lê Trung Tín                   Lê Văn Trọng         2024
                                                                             Khoa Du lịch
                   giai  đoạn  2019  -  3. Lê Nguyễn Xuân Huy
                   2022.
                   Thực    trạng    môi  1. Nguyễn Quốc Sang                                      2023-
            6.     trường  khu  dự  trữ  2. Bùi Công Chiêu                Nguyễn Việt Hương       2024
                                                                             Khoa Du lịch
                   sinh quyển Cần Giờ.    3. Thái Trần Nhựt Khải
                   Nâng cao năng lực tự
                   học  cho  sinh  viên
                   ngành  Quản  trị  dịch                                                         2023-
            7.     vụ  du  lịch  và  Lữ   1. Danh Thị Thái Nhung           Nguyễn Thị Mai         2024        x
                                                                             Khoa Du lịch
                                          2. Thị Vàng
                   hành khoa Du lịch tại
                   trường   Cao    đẳng
                   công nghệ Thủ Đức.
               * Số lượng đề tài đảng viên tham gia hướng dẫn: 5/7 đề tài]]></page></pages></Search>